讓位俾你坐唔係義務

大家俾同等車資 讓唔讓位俾你坐係我選擇
唔撚鍾意就自己搭的士 坐撚到你屎忽潰爛都唔洗怕有人同你爭

最撚鍾意坐坐下企一企起身扮走人之後坐返低
成班啊婆啊伯好似玩緊爭櫈仔咁

樓主識玩